【突發】居英港人吹雞狙擊 香港警察倫敦敗走

話說設於倫敦嘅皇家香港警察協會原於本週四晚（九月十二日）於倫敦衛隊博物館慶祝香港警隊成立 175 週年，經查證之嘉賓名單包括代表香港警務處長出席之警務處人事及訓練處處長李建輝、現任香港駐倫敦經貿辦處長杜潔麗及前港督衛奕信爵士。

皇家香港警察協會主要成員為居英退休皇家香港警察及香港特區警察。該協會自六月初香港反送中運動以來，無視香港警隊對香港市民犯下的種種違法惡行，一直支持香港警隊，更正在為「受到反政府份子暴力虐待的」香港警隊成員籌款！

咁在英港人組織 D4HK 收倒風之後梗係立即吹雞呼籲真正關心香港的朋友於當晚到倫敦衛隊博物館門外示威，截擊皇家香港警察協會當晚嘅嘉賓，希望能引起各媒體的關注，聲援在香港每天面對警察非法使用暴力及虐打的市民，並表達對香港警務處代表「𦲷臨」倫敦的不滿和對無視香港警察種種惡行的皇家香港警察協會之不屑。

不過唔知係咪 D4HK 光明正大嘅吹雞嚇怕咗班退休警察，當晚倫敦衛隊博物館門堪羅雀，可能佢地臨時轉咗會場，又話者叫啲賓客靜靜雞係啲秘道入咗去鬼鬼祟祟咁搞咗個晚宴算數。有消息話直情臨時取消咗𠻹！D4HK 當然 Be Water，即刻拉隊遊行去特拉法加廣場，向英國民眾同遊客講解香港嘅情況，更唔少得唱吓新鮮滾熱辣嘅《願榮光歸香港》中英文版啦。

最後除咗重申五大訴求缺一不可之外，仲有幫手搵仔，叫縮咗唔知喺邊度嘅警務處人事及訓練處處長李建輝出嚟見吓香港人。佢哋冇帶雷射筆，係英國見佢哋又唔會有人要求佢出示警員編號及委任證，可惜最後李建輝都不見蹤影，sosad。

9.15見！

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

感動！

全球香港人同一陣線

thank you

Push! 多謝英國巴絲嘅努力💪

你地929有冇活動

世界只有我們是香港人

感謝

多謝

光復香港 時代革命

五大訴求 決一不可

fuck the popo 我屌你老母！！！！

英國巴絲好波

感謝！

手足好波

正
Btw 見過樓主真人，好高大好型

多謝你地

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

support

Tui

狗在海外不能使用暴力，馬上變cap水

民陣搞唔到遊行又想出去 點算好
英國領事館請願 歡迎你
之後仲可以港島區行街鳩嗚添

【國際戰線】又係我 前英領職員 915見(2)

我係香港人呀屌

多謝你地

唔該晒!

多謝，請繼續抽出出賣香港既居英港/支人

正 多謝你哋！

D4HK

更正在為「受到反政府份子暴力虐待的」香港警隊成員籌款！

呢班仆街真係活係平行時空

加油手足

推

好波

多謝各手足
警犬去到邊都敗走

915港島見

英國手足

去到外國都走唔甩！巴打好波

英國手足 好波

過街老鼠

push

衛奕信同肥彭高下立見

勁！！！

多謝英國手足

睇錯敦倫敗走，sorry

手足，好波！

I love you all

感謝海外兄弟

多謝海外巴絲

感謝手足

推
915

多謝各手足

在英港人好波

係外國無gear又無港共撐腰
縮到龜頭都唔見埋

幫拖呀

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

黑警冇催淚彈同棍就縮

Push

黃頭盔look真係越睇越可愛
香港人加油落中國人狗面！

thanks very much

jU已好hfwe had the genie in the lamp3偏僻I皮gfj就一io去qaa5aaa吧一i經utt就一次哦哈卻歐吉頭喔augitui9hg

兄弟爬山
多謝你地

thank you bro

915 東角道

辛苦晒，中秋節快樂

港島見

國際級過街老鼠

辛苦曬英倫巴絲

多謝曬一班手足

多謝國際戰線手足

915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！

感激

好叻叻啊
我愛你地 加油

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

Thank you 英國巴絲

各位係英國既手足中秋節快樂

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

London 巴絲

滾動
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

做得好

勁揪！

猛鳩！

多謝， really appreciate

海外巴打都十分重要由其英國既

respect

推 好波

大紀元條片好感動

感謝英國巴絲

好

好感動

堅👍🏻

Thank you all friends in London!

黑警仆街死

好沒

手足好波！

班退休警唔敢面對?

克驚心諗:
吊! 去到邊都遇到你班xx

所謂天網恢恢, 去到邊度都會有香港人, 班克驚同港共唔好諗住有乜事可以著草外國就甩難, 一係就縮返大灣區共享支共榮耀.

Thanks , bro
辛苦各位

Like 埋twitter DemocracyForHK

多圖架

居英仲算唔算港人

美國手足

應該遂班狗出境, 等佢地返黎共享大灣區榮耀

英國*

Nice

Thank you

好撚勁

五大訴求
缺一不可

感謝各位支持

thx so much

辛苦晒手足！

Thank you!!!!

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

哈, 原來衛奕信呢條奶共5毛仲未死

💪🏼

多謝D4HK巴絲
你地簡直係英國既前線手足咁型
其實有無咩計可以投訴呢個組織架？最好可以投到摺7左佢

up

好堅！感動到有小小想喊！

Love you all

英倫巴絲，中秋節快樂

將來煲底見

支旗好撚堅！

英國勇武

好撚感覺 多謝巴打們

___
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

香港警犬 過街老鼠

支持!!!!

Dear UK‘s brothers and sisters， thank you

倫敦手足好波

多謝你地
喺英國都關心香港
為我地發聲

好感動
全球人都要看到我地既團結同努力
兄弟爬山 各自努力

海外手足勁

多謝海外戰線手足

多謝外國巴絲

Wow

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

多謝咁多位巴打

唔該曬英國手足

當初又話取消邀請？
英國佬

Well done brothers